當就算返canteen食飯計埋車錢都平過行落樓下間茶記/快餐店食嘅時候代表啲咩...

代表就算返canteen食飯計埋車錢都平過行落樓下間茶記/快餐店食

代表canteen只求打個和

良心企業

代表你住得好近大學

我住大西北返埋大食
計埋來回都平過樓下食

你住豪宅定你係肥仔？我都住大西北

BU學生價折左都貴到死

Poly can一個燒味飯21蚊
來回當你廿蚊
大家樂燒味都42蚊

咁冇人叫你食大家樂燒味架嘛

POLY CAN狗也不屌

CITY CAN 先係人類既LEVEL

屋企附近全部都連鎖集團

BU can$25

頌富街市有間燒味飯20 仲有嘢飲

可以一次食兩盒

肯定係大肥仔，食咁多